支持泛民留任、辭職對得住手足？

之前叫你地總辭，你地話要用議員身份探監，要擋大灣區投票議案，延遲香港之死。

而家為左四個人放棄坐緊監的手足，無左議員身份特權探監，得返區議員探，仲唔係個個區議員都係探監師。

手足就係CONDOM

咁多冤案
昨日先判左個36歲講兩句野就等於黑社會坐九個月
無人care

不如諗下點支援手足

On9

少左人公務探訪
關注囚權
而家俾當坐監手足係condom
如果無議員唔會為阿十（露宿者）討回公道